[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34856591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34856591/answer/107526866", "content": "\n\u5bb6\u957f\u662f\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u4f60\u6709\u5a5a\u524d\u6027\u884c\u4e3a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22316395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22316395/answer/100909780", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4fdd\u9669\u4fdd\u969c\u81ea\u5df1\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/285392442", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/285825746", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/276885499", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/199114569", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36777782/answer/285284437", "content": "\n\u6beb\u65e0\u9884\u5146\u5730\u9047\u89c1\u660e\u661f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64713250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64713250/answer/285920851", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u56fd\u5f3a\u3001\u9646\u6bc5\u3001\u738b\u6d1b\u52c7\u4e09\u7248\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264789035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264789035/answer/285763469", "content": "\n\u670b\u53cb\u51c6\u5907\u7ed3\u5a5a\uff0c\u5973\u670b\u53cb\u662f\u70ae\u738b\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u544a\u8bc9\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/285930793", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20667725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20667725/answer/263271308", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u7d20\u6570\u6700\u5b64\u72ec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63312622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63312622/answer/284417045", "content": "\n\u6559\u5ba4\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59413052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59413052/answer/178060178", "content": "\n\u4f60\u88ab\u6291\u90c1\u75c7\u6298\u78e8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30081461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30081461/answer/285875020", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7a7a\u8033?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782941/answer/285221395", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u6253PUBG\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264789035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264789035/answer/285519634", "content": "\n\u670b\u53cb\u51c6\u5907\u7ed3\u5a5a\uff0c\u5973\u670b\u53cb\u662f\u70ae\u738b\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u544a\u8bc9\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51429662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51429662/answer/285240621", "content": "\n\u670b\u53cb\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40267665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40267665/answer/285674442", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5bf9\u4e0d\u8d77\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u6625\u8282\u662f\u79cd\u964b\u4e60\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/285265197", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/285133599", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264346763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264346763/answer/285677686", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u7f8e\u56fd\u7684\u4e24\u9897\u6838\u5f39\uff0c\u4e8c\u6218\u65f6\u4e2d\u56fd\u8fd8\u80fd\u6253\u8d62\u65e5\u672c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/281467474", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49363550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49363550/answer/285390793", "content": "\n\u7d20\u989c\u6bd4\u5316\u5986\u597d\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/286034243", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u5f02\u5e38\u8f9b\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/286108850", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u59cb\u4ee5\u4e3a\u53ea\u662f\u5c0f\u4e8b\u4e00\u6869\uff0c\u7ed3\u679c\u5374\u662f\u5927\u6848\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/285545524", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u5f02\u5e38\u8f9b\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22169271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22169271/answer/285256871", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u591a\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/286040637", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25427608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25427608/answer/285952758", "content": "\n\u9ec4\u79cd\u4eba\u4f53\u8d28\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264789035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264789035/answer/285916682", "content": "\n\u670b\u53cb\u51c6\u5907\u7ed3\u5a5a\uff0c\u5973\u670b\u53cb\u662f\u70ae\u738b\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u544a\u8bc9\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/285628763", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30136817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30136817/answer/285794355", "content": "\n\u4f60\u548c\u5c0f\u52a8\u7269\u6709\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79bb\u5947\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\u6216\u8005\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\uff1f\u6700\u597d\u5e26\u8bc1\u636e\u7167\u7247\u4ec0\u4e48\u7684\u3002\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264712443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264712443/answer/285854011", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5b66\u9738\uff0c\u5728\u522b\u4eba\u9762\u524d\u73a9\uff0c\u665a\u4e0a\u5077\u5077\u5b66\u4e60\u6765\u6b3a\u9a97\u9ebb\u75f9\u5bf9\u624b\uff0c\u548c\u4e0e\u540c\u73ed\u5171\u4eab\u8d44\u6599\uff0c\u5171\u540c\u63d0\u5347\u5168\u7701\u6392\u540d\uff0c\u54ea\u4e2a\u6536\u76ca\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264494016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264494016/answer/285277856", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4eba\u9ed1\u652f\u4ed8\u5b9d\uff0c\u662f\u6280\u672f\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/285125287", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u5f02\u5e38\u8f9b\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264433252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264433252/answer/284580036", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u5f3a\u5927\u6267\u884c\u529b\u7684\u4e2d\u4e8c\u75c5\u5c11\u5e74\u4f1a\u5e72\u51fa\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264247285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264247285/answer/283554521", "content": "\n\u4f60\u5988\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6c14\u6025\u8df3\u811a\u7684\u6781\u9650\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35913647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35913647/answer/285641926", "content": "\n\u54ea\u5f20\u7167\u7247\u8ba9\u4f60\u4e0d\u7531\u5730\u611f\u53f9\u300c\u5e74\u8f7b\uff0c\u771f\u597d\u300d \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264754444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264754444/answer/286143706", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u201c\u6700\u7d2f\u201d\u7684\u98df\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/285709034", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30302242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30302242/answer/285224384", "content": "\n\u53c2\u89c2\u79e6\u7687\u5c9b\u300c\u4e2d\u56fd\u6700\u5b64\u72ec\u7684\u56fe\u4e66\u9986\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24256764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24256764/answer/245236910", "content": "\n\u4e09\u56fd\u5fd7\u91cc\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u5b57\u6bd4\u8f83\u5bb9\u6613\u8bfb\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577753/answer/286352765", "content": "\n\u8eab\u6750\u5dee\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68628049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68628049/answer/271472989", "content": "\n\u548c\u670d\u548c\u6d74\u8863\u771f\u7684\u662f\u771f\u7a7a\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46260668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46260668/answer/286156606", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u3001\u770b\u8fc7\u6216\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6696\u5fc3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/282358614", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68744275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68744275/answer/285235615", "content": "\n\u6709\u4eba\u53bb\u8fc7\u6492\u76d0\u54e5\u7684\u9910\u5385\u4e48\uff1f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6492\u76d0\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29365985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29365985/answer/285784814", "content": "\n\u5a5a\u5185\u5f3a\u5978\u662f\u5426\u6784\u6210\u72af\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/285755406", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263824222/answer/284561897", "content": "\n\u4f60\u548c\u5bfc\u5e08\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264676572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264676572/answer/285701200", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6362\u4e2a\u89d2\u5ea6\u5c31\u80fd\u89e3\u51b3\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264609827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264609827/answer/285057147", "content": "\n\u8bf7\u95ee500\u4e07\u80fd\u505a\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264672384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264672384/answer/286196855", "content": "\n\u62ff\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/285397166", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50097688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50097688/answer/285280540", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u4e8c\u4ee3\u5996\u7cbe\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/285585841", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264542312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264542312/answer/285432351", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\u7684\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39791312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39791312/answer/285824690", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u5e38\u8bc6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264822178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264822178/answer/286214343", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u624d\u534e\u5230\u5e95\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35255031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35255031/answer/286280494", "content": "\n\u4f60\u7684\u8eab\u6750\u4e0d\u914d\u4f60\u7684\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/284129802", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64267212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64267212/answer/285296605", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4fca\u51ef\u53c2\u6f14\u300a\u89e3\u5fe7\u6742\u8d27\u5e97\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30355856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30355856/answer/286040938", "content": "\n\u6700\u4e4c\u9f99\u7684\u5916\u4ea4\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264812314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264812314/answer/285878614", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u6714\u7684\u300a\u5728\u7f8e\u56fd\u6d3b\u7740\uff0c\u624d\u662f\u771f\u6b63\u6d3b\u7740\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58065417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58065417/answer/285019075", "content": "\n\u4f60\u7684\u732b\u61c2\u4e8b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782941/answer/286235948", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u6253PUBG\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60293871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60293871/answer/175268835", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4f4e\u6b32\u671b\u793e\u4f1a\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u4f1a\u8fdb\u5165\u8fd9\u79cd\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21097892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21097892/answer/285895599", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u7cbe\u529b\u5145\u6c9b\uff0c\u6709\u6548\u907f\u514d\u56f0\u3001\u5026\u3001\u75b2\u3001\u4e4f\u7b49\u4e0d\u826f\u751f\u7406\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/285669439", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094274/answer/286148792", "content": "\n\u5b66\u9738\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u300c\u9738\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30340143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30340143/answer/286137583", "content": "\n\u649e\u4e86\u8c6a\u8f66\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u8be5\u6bc1\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264767730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264767730/answer/285447257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5065\u6797\u65d7\u4e0b\u4e07\u8fbe\u7f51\u7edc\u79d1\u6280\u96c6\u56e2\u5927\u88c1\u5458\uff0c\u88c1\u5458\u8d85\u8fc7 95%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264798812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264798812/answer/286264761", "content": "\n\u4f60\u5728\u5065\u8eab\u623f\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u571f\u8c6a\u3001\u9732\u5bcc\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22707082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22707082/answer/285796974", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u675c\u6708\u7b19\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/273708735", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50586411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50586411/answer/285897268", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6ca1\u6559\u517b\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60921684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60921684/answer/285011463", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u4e00\u8bfb\u7684\u70c2\u4e66\uff1f\u5b83\u4eec\u5206\u522b\u70c2\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64713250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64713250/answer/285826633", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u56fd\u5f3a\u3001\u9646\u6bc5\u3001\u738b\u6d1b\u52c7\u4e09\u7248\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24631642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24631642/answer/286122386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u81ea\u79e6\u4ee5\u6765\u5ef6\u7eed\u5343\u5e74\uff0c\u540c\u6837\u5f3a\u5927\u7684\u7f57\u9a6c\u4eca\u5929\u5374\u4e0d\u590d\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66125101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66125101/answer/285392367", "content": "\nNBA \u91cc\u90a3\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u6f78\u7136\u6cea\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/275260229", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u611f\u89c9\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u6ca1\u60f3\u5230\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20500506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20500506/answer/285935279", "content": "\n\u65e5\u672c\u5973\u751f\u51ac\u5929\u771f\u7684\u662f\u4e0a\u8eab\u539a\u8863\u4e0b\u8eab\u7a7f\u77ed\u88d9\u3001\u9732\u5927\u817f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38181067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38181067/answer/285281190", "content": "\n\u54ea\u53e5\u53f0\u8bcd\u4f60\u6c38\u8fdc\u5fd8\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49078888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49078888/answer/285936217", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u5b66\u9738\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40267665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40267665/answer/285488599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5bf9\u4e0d\u8d77\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u6625\u8282\u662f\u79cd\u964b\u4e60\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36925304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36925304/answer/285956485", "content": "\n\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u6709\u4eba\u4e00\u665a\u4e03\u6b21\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/285524653", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264776957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264776957/answer/285569211", "content": "\n\u5927\u5b66\u9636\u6bb5\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u78b0\u4e0d\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24600204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24600204/answer/285972498", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5931\u8d25\u7684\u5efa\u7b51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40267665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40267665/answer/285715270", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5bf9\u4e0d\u8d77\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u6625\u8282\u662f\u79cd\u964b\u4e60\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775354/answer/45830602", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u65e0\u59d3\u65e0\u540d\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u960e\u738b\u751f\u6b7b\u7c3f\u662f\u600e\u4e48\u5199\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67953521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67953521/answer/285885518", "content": "\n\u5ba0\u7269\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u8d39\u89e3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68105367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68105367/answer/284351159", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6696\u5fc3\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264749798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264749798/answer/285467315", "content": "\n\u4eac\u4e1c\u4e0e\u987a\u4e30\u4ea4\u597d\uff0c\u4e3a\u4f55\u4eac\u4e1c\u8fd8\u8981\u4e3e\u62a5\u987a\u4e30\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/286163504", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/286016759", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20946994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20946994/answer/237159701", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u827e\u6ecb\u75c5\u60a3\u8005\u662f\u5426\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264876840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264876840/answer/286357053", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6ca1\u80fd\u529b\u6ca1\u667a\u5546\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u6210\u4e3a\u5927V\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782941/answer/285988994", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u6253PUBG\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264762229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264762229/answer/285704596", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u79d1\u7814\u4eba\u624d\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u51fa\u73b0\u65ad\u5c42\uff1f\n"}]